+++
title = "删除任务"
Description = "删除已创建的任务。当任务被删除时，在任务中创建的 Pods 也被清除。"
weight = 8
+++

删除已创建的任务。当任务被删除时，在任务中创建的 Pods 也被清除。

**操作步骤**

1. 登录 Kubernetes 平台，单击 **计算** > **任务**。

2. 在任务列表页面，选择任务所在的命名空间。

3. 在任务列表页面，可以通过以下两种方式删除任务：  
	* 找到要删除的任务名称，单击 ![operations](/img/operations.png)，再单击 **删除**。

	* 单击要删除的 ***任务名称***，在详情页面，单击 **操作** > **删除**。
4. 在新窗口，单击 **确定**。